{
    "minecraft-version": "Versjoni tal-Minecraft",
    "java-version": "Verżjoni Java",
    "fabric-version": "verżjoni tal-loader Fabric",
    "plugin-load-problem": "Il-plugin '{{plugin-name}}' ma setax jitgħabba.",
    "pocketmine-version": "Verżjoni Pocketmine",
    "bedrock-version": "Verżjoni Bedrock",
    "forge-version": "Verżjoni Forge",
    "magma-version": "Verżjoni Magma",
    "authme-shutdown-problem": "Il-plugin 'AuthMe' ma jgħaddix u jagħlaq is-server.",
    "pex-config-problem": "Il-konfigurazzjoni tal-plugin 'PermissionsEx' mhix valida.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Hemm bosta fajls tal-plugin għall-isem tal-plugin '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' u '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Il-plugin \"{{plugin-name}}\" huwa nieqes mill-plugin meħtieġ \"{{dependency-plugin-name}}\".} \".",
    "plugin-disabling-problem": "Il-plugin '{{plugin-name}}' ma setax jitgħabba.",
    "plugin-enabling-problem": "Il-plugin '{{plugin-name}}' ma setax jitgħabba.",
    "plugin-runtime-problem": "Il-plugin '{{plugin-name}}' għandu problema waqt li tkun għaddej.",
    "forge-confirm-problem": "Forge teħtieġ il-konferma tiegħek biex tapplika l-bidliet u tibda s-server.",
    "mod-dependency-problem": "Il-mod '{{mod-name}}' huwa nieqes mill-mod meħtieġ {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Hemm bosta fajls mod għall-isem mod {{mod-name}}",
    "mod-exception-problem": "Il-mod '{{mod-name}}' tefa 'eċċezzjoni.",
    "mod-fatal-problem": "Il-mod '{{mod-name}}' għandu żball fatali.",
    "world-missing-mod-problem": "Id-dinja ġiet salvata bil-mod '{{mod-name}}' li tidher nieqsa.",
    "plugin-incompatible-problem": "Il-plugin \"{{plugin-name}}\" huwa inkompatibbli mal-verżjoni tas-server attwali tiegħek.",
    "old-player-directory-problem": "Is-server innota direttur tal-plejer antik fid-dinja ħlief.",
    "command-run-solution": "Ħaddem il-kmand '{{command}}'.",
    "authme-shutdown-solution": "Set 'stopServer' to 'true'.",
    "configure-plugin": "Ikkonfigura l-plugin {{plugin-name}}.",
    "configure-plugin-with-file": "Ikkonfigura l-plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
    "plugin-install-different-version-solution": "Installa verżjoni differenti tal-plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Installa l-plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Neħħi l-plugin '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Ħassar il-fajl \"{{file-path}}\".",
    "file-edit-solution": "Editja l-fajl \"{{file-path}}\".",
    "mod-install-different-version-solution": "Installa verżjoni differenti tal-mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Installa l-mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Installa l-mod '{{mod-name}}' mal-verżjoni {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Neħħi l-mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Aġġorna s-softwer tas-server għal 1.13 jew aktar ġdid.",
    "plugin-command-exception-problem": "Il-plugin '{{plugin-name}}' ma jistax jesegwixxi l-kmand '{{command}}'.",
    "ticking-block-entity-problem": "Blokk fid-dinja qed joħloq problemi.",
    "remove-block-solution": "Neħħi l-blokka mid-dinja, ezempju. ma 'MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Taghmel xejn. Din il-problema tista 'tirranġa fiha nfisha.",
    "chunk-load-exception-problem": "Kien hemm eċċezzjoni waqt li tgħabbi l-biċċiet tad-dinja.",
    "remove-chunk-solution": "Neħħi l-blokki problematiċi mid-dinja, ezempju. bl-MCEdit jew billi tneħħi l-fajl tar-reġjun.",
    "multiverse-load-problem": "Id-dinja \"{{world-name}}\" ma setgħetx tkun mgħobbija minħabba li fiha żbalji u probabbilment hija korrotta.",
    "world-repair-solution": "Isewwi d-dinja \"{{world-name}}\", ezempju. billi tuża Minecraft Region Fixer jew MCEdit.",
    "world-duplicate-problem": "Id-Dinja \"{{world-name}}\" hija duplikat ta 'dinja oħra u ma tħallietx li titgħabba.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Il-mod '{{mod-name}}' mhux kompatibbli mal-verżjoni Minecraft {{minecraft-version}}.",
    "forge-install-different-version-solution": "Installa verżjoni differenti tal-Forge.",
    "malformed-encoding-problem": "Xi ħaġa (x'aktarx l-MOTD) fiha kodiċi ta 'ifformattjar malformati.",
    "change-motd-solution": "Biddel is-server MOTD.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "L-użu ta 'whitelist mingħajr l-awtentikazzjoni online mhux permess.",
    "disable-whitelist-solution": "Itfi l-whitelist.",
    "enable-authentication-solution": "Ippermetti l-awtentikazzjoni online.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "Mod huwa nieqes mill-mod meħtieġ {{dependency-mod-name}}",
    "version-downgrade-problem": "Id-dinja tiegħek intużat fuq verżjoni aktar ġdida qabel.",
    "version-downgrade-solution": "Installa verżjoni aktar ġdida ta 'Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Iġġenera dinja ġdida."
}